\renewcommand{\maketitle}{\begin{titlepage}
\begin{center}
\vspace*{-4cm}
\begin{figure}
\includegraphics[width=12.1cm]{logo.png}
\end{figure}

\vspace*{0.5cm}

\vspace*{3cm}
\LARGE \textsc{Sterowanie Procesami Ciągłymi}
\noindent \rule{\linewidth}{0.4mm}
\normalsize \textsc{Katedra Automatyki, Mechatroniki i Systemów Sterowania}
\vspace*{0.25cm}
\noindent \rule{\linewidth}{0.4mm}
\LARGE \textsc{Laboratorium pierwsze i drugie}
\LARGE \textsc{Sprawozdanie} 
\vspace*{0.25cm}
\rule{\linewidth}{0.4mm}
\vspace*{0.5cm}

\large
\textsc{Marek Biolik - 226334}\\
\textsc{}\\
\textsc{Tydzień parzysty, środa 17:05}\\
\textsc{}\\
\textsc{Prowadzący: Adrian Gałęziowski}\\
\vspace*{2cm}
\textsc{}\\
\textsc{8 listopada 2017}\\

\end{center}
\end{titlepage}
\newpage
}